\begin{song}[remember-chords]{title={Hvala za vijolice},lyrics={Bilbi}}

	\setquotestyle{slovenian}

	\begin{kitica}
		T^Ea tvoja žena mi je že^*{Am} {} prija^*E teljca^{Am}, \\
		ne vem, če ni bi ji, kar vse^*{Am} {} pove^*E dala^{Am}, \\
		da skupaj šmirava odka^{Dm}r tvoj ma^Cli Ja^Gn, \\
		v vr^{Dm}tcu je^C vsak da^Gn.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ko prvič prišel si skoz vra^ta na^*{} smeja^n, {} \\
		prevzel me je občutek vse \enquote{vse^*{} {} lahko^ ti da^m {}}, {} \\
		zdelo se mi je, da pač \enquote{ta^k si stra^*{} šno sa^m {}}, {} \\
		da ra^*{} biš ne^*{} žno dla^n. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Hva^{Am}la za vijolice, to^{Dm}rbe, čevlje, vrtnice, \\
		vse^G parfume, ogrlice. \\
		Kaj pa tvo^Cje srce? Kaj pa tvo^{E7}je ime?
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Hva^la za počitnice i^n prekratke vikende,  \\
		ve^rze mal pocukrane. \\
		Kaj pa tvo^je srce? Kaj pa tvo^je ime?
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_{Am} _{Dm} _G _C _E
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		P^ostala sem čisto ta pra^va lju^*{} bica^, {} \\
		kar dolgo časa nisem se^*{} {} zave^*{} dala^, {} \\
		potem oblubljal si mi, da^ boš jo^*{} {} pusti^l, {} \\
		da bo^*{} š se pres^*{} eli^l. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ne upam ti pokazat, da^ mi j^e hudo^, {} \\
		ker vse, kar primeš, ljubi, pa^de ti^ iz ro^k, {} \\
		ker zadnje čase nič več ni^si na^*{} smeja^n, {} \\
		z meno^j si za^*{} drža^n. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Hva^la za vijolice, to^rbe, čevlje, vrtnice, \\
		vse^ parfume, ogrlice. \\
		Kaj pa tvo^je srce? Kaj pa tvo^je ime?
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Hva^la za počitnice i^n prekratke vikende,  \\
		ve^rze mal pocukrane. \\
		Kaj pa tvo^je srce? Kaj pa tvo^je ime?
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_{Am} _{Dm} _G _C _E
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		Hva^la za vijolice, to^rbe, čevlje, vrtnice, \\
		vse^ parfume, ogrlice. \\
		Kaj pa tvo^je srce? Kaj pa tvo^je ime?
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Hva^la za počitnice i^n prekratke vikende,  \\
		ve^rze mal pocukrane. \\
		Kaj pa tvo^je srce? Kaj pa tvo^je ime?
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Hva^la za vijolice, to^rbe, čevlje, vrtnice, \\
		vse^ parfume, ogrlice. \\
		Kaj pa tvo^je srce? Kaj pa tvo^je ime?
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Hva^la za počitnice i^n prekratke vikende,  \\
		ve^rze mal pocukrane. \\
		Kaj pa tvo^je srce? Kaj pa tvo^je ime?
	\end{refren}

\end{song}
